覺唔覺睇一個人瀏覽邊啲連登post就反映到佢係一個點樣既人

入黎呢個post既係弱智仔

覺

自言自語

弱智仔